有無6點鐘大軍

放工去支援

記得帶定野

有

返工派 帶物資放工出金鐘
唔衝都盡力提供支援

收工去掃物資接力

有無tg group

真

各位唔好太靠tg谷 好多鬼

有 原本唔出 宜家開撚埋槍冇得唔出

推上去
香港人 好多有樓要供有妻兒要養 無得唔返工 放工後請接力

pish

放工加一

要準備咩？
驚去到被犬射就要退場

各位小心 一到金鐘見有人比狗攪 記得幫手

中環放工 邊到有護目鏡買?

認真一問，啲狗掉催淚彈，用手套執起再用網球拍打返過去可唔可行

冇頭盔
得鴨舌帽

拎左啲索帶手套，拎去邊？

要買咩

到左金鐘物資交去邊？

me

仲有4分鐘放工